[基督徒請入]遍地開花戶外祈禱會?

眼見香港處於水深火熱之中，相信不少基督徒都不斷為我們深愛的家祈禱，因為我們都知道祈禱的力量。
如果我說香港現正被撒旦破壞或控制中，相信你們都會明白以及認同。
前幾天，我突然忽發奇想：不如我們基督徒都在不同地區，聚在明顯有撒旦作工的地方，如警署和政總的附近，一起開聲禱告和唱詩，好讓撒旦聆聽到聖靈的聲音，因而懼怕並離開，並讓神親自改變人的心，拯救香港？
若有感動，可以向自己的教會提出，與傳道人或牧師研究一下，甚至邀請他們幫手舉行。
這個戶外祈禱會，不一定要很大型，一個小組即可，當然有傳道人或牧師更好。不過，自己參與亦可，可以按手於那些建築物，開聲禱告和唱詩。
這個戶外祈禱會，可以每日都舉行，甚至不限時，或短或長，旨在讓撒旦聆聽到耶穌的責備，並讓神改變人被污染的心。
這是一個很初步的idea，歡迎完善它，希望我們的堅持會令撒旦知難而退！

P.S. 要留意是否受法律保障。歡迎熟悉這方面的人補充。以下是我找到的資料：
《公安條例》第二條釋義，將為宗教目的舉行的集結排除於「集會」的定義之外，因此無須預先申請或通知警方。請同時參照同一條例 17(2)(b)，訂明警方在認為有害公共安全的情況下解散宗教集結的權力。

詩歌參考：

(這是小女子的第一個post，如有不足，請多多包涵！)

傳福音啦（點算，真係怯）

721 811

一陣又俾人問候耶穌，叫你個耶穌落黎見我。

同意
大家加油💪🏻
Keep praying!

推

我都希望主快來😭
世界真的很荒謬和黑暗
不過 衪何時來 衪自有分數😅
惟有繼續禱告💪🏻

聖經話祈禱，唔駛做比人睇。所以我看户外真的可以免了。
但願神藉這件事帶林鄭和大量連登仔到祂面前。
我有時覺得香港有點像主耶穌傳道的時候那個耶路撒冷，希望我是錯的。

其實原意有點像人點燈的比喻，不放在斗底下，放在燈台上，以照亮黑暗的地方，甚至人心，所以不是做給人看。
不過，也感謝你的提醒。
反而我在想神是否要拆毀香港，然後重建香港，像以斯拉和尼希米記所記載的一樣。😣
讓我們都一起努力為香港祈禱 and keep our faith in God！💪🏻

說不定主耶穌直接回來也未可知。

True!

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命